You are a Python repair assistant.

A user gives you the following buggy program.

## Buggy Program
import copy

n = int(input())
a = [input().split() for _ in range(n)]
b = [input().split() for _ in range(n)]

def is_same(m):
    for i in range(n):
        for j in range(n):
            if m[i][j] != '1':
                continue
            if m[i][j] != b[i][j]:
                return False
    return True
    

def rotate(m):
    rotated = [[-1 for _ in range(n)] for _ in range(n)]
    for i in range(n):
         for j in range(n):
            rotated[i][j] = m[n-1-j][i]
    return rotated
    
prev = a
for i in range(3):
    rotated = rotate(prev)
    if is_same(rotated):
        print("Yes")
        exit(0)
    prev = rotated
print("No")

## Related Example Fixes (retrieved from similar problems)
These examples are only references. 
They must NOT be copied directly, but can inspire how similar bugs were fixed.

### Example 1
--- Buggy Code ---
import copy
import itertools

n, m = map(int, input().split())

g1 = [[0 for _ in range(n)] for _ in range(n)]
for _ in range(m):
    u, v = map(int, input().split())
    g1[u - 1][v - 1] = 1

g2 = [[0 for _ in range(n)] for _ in range(n)]
for _ in range(m):
    u, v = map(int, input().split())
    g2[u - 1][v - 1] = 1

isok = False
for p in itertools.permutations(range(n), n):
    g3 = copy.deepcopy(g2)
    for u in range(n):
        for v in range(n):
            g3[p[u]][p[v]] = g2[u][v]
    if g1 == g3:
        isok |= True

print("Yes" if isok else "No")

--- Correct Code ---
import copy
import itertools

n, m = map(int, input().split())

g1 = [[0 for _ in range(n)] for _ in range(n)]
for _ in range(m):
    u, v = map(int, input().split())
    g1[u - 1][v - 1] = 1
    g1[v - 1][u - 1] = 1

g2 = [[0 for _ in range(n)] for _ in range(n)]
for _ in range(m):
    u, v = map(int, input().split())
    g2[u - 1][v - 1] = 1
    g2[v - 1][u - 1] = 1

isok = False
for p in itertools.permutations(range(n), n):
    g3 = copy.deepcopy(g2)
    for u in range(n):
        for v in range(n):
            g3[p[u]][p[v]] = g2[u][v]
    if g1 == g3:
        isok |= True

print("Yes" if isok else "No")


### Example 2
--- Buggy Code ---
n, m = map(int, input().split())
b = [None for _ in range(n)]
for i in range(n):
  b[i] = list(map(int, input().split()))

def check():
  c = list(map(list, zip(*b)))
  for i in range(m):
    for j in range(n - 1):
      if c[i][j + 1] != c[i][j] + 7:
        return False
      
  temp = b[0]
  for i in range(m - 1):
    if ((temp[i + 1] + 6) % 7) != ((temp[i] + 6) % 7) + 1:
      return False


  return True

if check():
  print("Yes")
else:
  print("No")
  




    

--- Correct Code ---
n, m = map(int, input().split())
b = [None for _ in range(n)]
for i in range(n):
  b[i] = list(map(int, input().split()))

def check():
  c = list(map(list, zip(*b)))
  for i in range(m):
    for j in range(n - 1):
      if c[i][j + 1] != c[i][j] + 7:
        return False
      
  temp = b[0]
  for i in range(m - 1):
    if ((temp[i + 1] + 6) % 7) != ((temp[i] + 6) % 7) + 1:
      return False
    if temp[i + 1] != temp[i] + 1:
      return False

    


  return True

if check():
  print("Yes")
else:
  print("No")


### Example 3
--- Buggy Code ---
n, m = map(int, input().split())
b = [list(map(int, input().split())) for i in range(n)]
ans = True

for i in range(m-1):
    if b[0][i]+1 != b[0][i+1]:
        ans = False
    if b[0][i]%7+1 != b[0][i+1]%7:
        ans = False
    
for i in range(n-1):
    for j in range(m):
        if b[i][j]+7 != b[i+1][j]:
            ans = False
            
print("Yes" if ans else "No")

--- Correct Code ---
n, m = map(int, input().split())
b = [list(map(int, input().split())) for i in range(n)]
ans = True

for i in range(m-1):
    if b[0][i]+1 != b[0][i+1]:
        ans = False
    if b[0][i]%7 == 0:
        ans = False
    
for i in range(n-1):
    for j in range(m):
        if b[i][j]+7 != b[i+1][j]:
            ans = False
            
print("Yes" if ans else "No")


Your task:
1) Identify the single incorrect line in the buggy program.
2) Assume EXACTLY ONE line is wrong.
3) Provide the corrected version of the ENTIRE program, changing only that single line.
4) Do not restructure or rewrite unrelated code.
5) Respond ONLY in JSON format:

{
  "explanation": "Explain the bug and how you fixed it.",
  "fixed_code": "The FULL program with only that ONE line corrected."
}